買condom送蝦條

點解買condom咁撚多樣野唔送送蝦條
有咩暗示？

話你條J細到好似蝦條咁

呃完送翻包

三包蝦條 蝦蝦蝦

買完呃唔到都可以頂住先

一度扑嘢一度食

呢d 組合真係alpha go 都預測唔到

呃唔到閪屌都可以用蝦屌

樓主偷圖？

樓主抄post 好廢

可以呃蝦條

有蝦條送唔使呃